支那隊慘負6球 威爾斯女足﹕巴利如跟小童踢球

支那隊昨晚中國盃揭幕戰被敵鋒加里夫巴利三度破門，終以0：6慘負客軍「紅龍」威爾斯，賽後支那傳媒以「慘案」來形容這次恥負，支那球迷亦群情洶湧，對主教練納比及一眾國腳口誅筆伐，惟震撼力或不及為威爾斯女足歷來最佳射手的凱倫華特（Helen Ward）一句話：「巴利似與一班兒童踢球。」

31歲的凱倫華特在英國廣播公司（BBC）形容中威之戰的印象如下：「威爾斯男足自在得像在操場上踢波。巴利似與一班兒童踢球。」曾代表英格蘭U23女足出賽1次的凱倫華特，於2008年轉為威爾斯女足效力，司職前鋒的她迄今上陣70次入42球。

至於吞下威爾斯6蛋的支那隊是輸掉隊史第2場最大敗仗，賽後受到支那球迷炮轟，指他們「打出了世界杯（盃）巴西對德國的水平（巴西2014年世盃1：7負德國）」，亦有「先見之明」的指出「看到3比0就關電視了」。此役雖被列為「慘案」，卻有球迷反其道稱「這不是慘案，這是支那足球的正常發揮」。

習近平中國足球夢

唔留力可能唔止6球

關乜撚領隊事 成班人都唔撚認真踢 支那足球晒鳩氣

中國唔係超水準發揮可能唔止10球

威爾斯女足：可能派我地出場都贏到支那

唔出奇

戰術、心態、戰術執行力，
非聯賽球隊林肯城都能夠殺入足總盃八強

輸贏有時講球員技術質素，
不過輸得大比數就多數係心理質素

認同

出去踢波 人地勁你好幾班都有時守到和 / 摸贏

支那足球係支那人唯一唔介意比外國人屌垃圾既野
仲會幫手屌埋一份

好似話強國比錢逼巴利出場

自己攞黎

中超咁撚廢 但人工咁高跟本隨便踢就發毫無競爭
一班大少爺踢波